有冇人知有邊隻拖肥糖好味？

.

施肥糖就係唔好食嘅存在

唔一定既 各人喜好啫